發唔發覺連登由6月開始無左廣告

到依家運動未完，一直都仲係無廣告，連仔好波

好耐啦

恭喜你發現新大陸

咪就係無廣告咁耐，有啲重要討論又好快咁加1001，想讚下連仔